[抑鬱]有冇人冇得去旅行攪到就黎想死

好辛苦 本身諗住4月飛日本
家陣睇黎成年都唔洗指意飛
點搞 就黎發顛 日日係度上網ff plan行程

2個4日連假

好在2月去左可以頂一頂

我都係，好想去旅行